[COYS - 不勝到完季] 熱刺球迷吹水區 205

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

Topic唔係親親daddy
已負皮

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

睇黎下場就會贏

得返9場

求其啦

真熱名單Update @20200111 連會員名, 61人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

除非免費+減人工

岩岩睇返精華...
第二球又係放長過頭波去臭後面,
又係計算錯誤，拎左高點,
頂左個波去後面.

今季已經好多次...

今次重唔有仇報仇

希望光頭閪唔好貪Norwich降班又係到死撚爛撚城城個價,,一下屌落去

夏季走既應該係
超人,,dier,rose,唔知七嫂會唔會賣埋
七嫂雖然識刷鞋

夠40分護級了

佢同lo hehe拍住打ok嘅

假如冇左歐賽,佢根本唔岩打英超

下場對咩

之前周柏豪咪就係襯火打劫av
唔岩價冇買
呢d屎橋都似會繼續用

樓豬假熱細蚊仔

樓主+個topic
有希望了

Dier似乎有少進步，好心摩佬調較下啦

唔同意dele 做後備
前面冇前鋒開路佢就踢得好辛苦，有返前鋒就可以施展後上必殺。

臭就算吧啦

Lm impact sub 啱啱好

摩講過Low唔似259咁越前越勁，CM啱啱好，不過後面要防中。

結論：大家見到嘅同諗緊嘅多少同普諗嘅一樣：
Dele 踢SS 唔做太多波 kane drop 落嚟做
雪dier 臭
Lm 做impact sub,不過成日10 mins impress me on99

至於low嘅用法，外國熱狗podcast分析過買佢會踢普4312左中場中，負責多啲做波，並協下防；榮逗後recycle possession；三十米做中場推進機
可惜太早被判死刑，好想睇肥普6.0最終形態

我覺得呢班人同變左心既女一樣
你點就佢都晒鳩氣
無心就即刻清

黎熱當養佬咪算
當年好似係摩佬帶佢去英超

我覺得lml 會留
真係識刷鞋 摩佬最鍾意呢啲

條後防變咗心
其他唔反(lm除外)

‪Son Heung-min has donated around £64,000 to a non-profit organisation battling the coronavirus outbreak.‬ [Daily Star] ‬#THFC #COYS

金章安肯嚟係好事呀

還我普爸

Lml會留係因為賣唔岀 但佢真係有heart嘅
契仔安人工唔貴黎射罰球都好 全隊得low識開死球 驚下季俾球霸搶埋黎射
買城城嘅話試吓打包埋godfrey 咁就多個中堅/防中
Stones都可以搏下借唔借到 鏝想放佢
細緊matic真係咪喇 R.Dias Upaxxx就算啦
同埋講到口臭既plan b中鋒

都覺得Lo Celso 同三十米要踢得好，
後面要個好強既防中。

Dias n 烏柏美簡奴 70m起啦

Lo Celso唔洗
但需要啲中場識同佢傳下波

30米就真係要中後場有條友識包佢
中堅又好 防中又好

英超邊個中場唔洗跑....佢得三十米好難攪

放心馬迪好似同曼續左約
原本我都以為有機會會黎
佢又係今年六月到期份約
加上最近摩佬又試dier中堅
我以為佢真係想帶兩大契仔黎
好防中難求 唔知gf做唔做到
馬迪係摩佬其中最理想既防中

收皮喇假熱

安同lm 輪換
荷B老孫輪換 其實幾fit
仲真係可以做到lm做後備殺手

Foyth?
Who are you?

咁lml呢

其實睇翻係肥普個陣，佢又唔係真係唔跑
我估真係唔鍾意咁防守，所以就咁

唔知jack clarke會唔會收翻嚟用呢

安可以客串攻中

佢地3個都唔似可以打足全場

locelso 同榮畀我個feel 似高牙石+舒服
不過榮做唔到舒服嘅quality
夾多啲可能可以猜得好穩，踢double pivot

大家覺得榮有冇可能可以好似神軒咁百屌成才呢

fm 助攻王
一季32個assist

睇到佢係進步緊嘅

印象中Qpr都係後備多

月狗

等取消啦

到英超取消未

想睇猁狗冇咗個英超

我諗除左班怨婦 冇人想佢地攞到

愛音都因為肥同懶俾人解約

30m 睇路

曼城衰咩？咁都有第三？

??

期望今晚脆幫我哋報仇

同條女做完愛 沖涼睇利

上場維沙積高踢睇咁好都轉

馬體會

主守出脆仆得街

脆上黎助攻timing好過臭好多

脆個頭好mk

尼馬已經傷傷地

個罰球斜線走位幾靚

有練過啦

有咩問題
我都係電視睇一邊
電腦睇另一邊

今晚兩場好睇好多

尋晚個兩場其實都毫無懸念

你班友可唔可以唔好迷脆

想問巴比係咪冇中廢炎

驗左冇

失望就會懷念過去

DC咁樣扔走個波都唔洗黃

跪守VVD?

脆勁

屁馬搞掂

尼馬goal

Hakimi發夢

多呢啲波邊度縮得架

個個掛住睇卡雲尼 馬昆奴斯
冇人理尼馬

多特啲波同熱狗啲波都係一縮就收皮

咁樣走甩都幾撚on9

利狗想打撚死人咩

識乜野
合法沖撞

祖奧菲獵斯成個比人炒起冇牌

成班大哥都幾錫佢

馬體會個種防守都要狂迫出去

摩佬個D防守其實叫乜野

馬體今場專門針對利既防守慣性裝越位 啲freekick同進攻都係先等你裝完越位再比過頭波比後上果個

vvd真係身體質素好撚高

第一下扮斬

之後等最越果個(即係跪) 走上去博傳中

都話防守版既c朗黎

最遠

好撚痴線

再加上落雨 啲長波快攻勁易追得番

Oblak cls

呢下咁都有反應

世一龍

好癲

脆好勤力

兩邊鬥圍球證

佢踢熱個時都係咁
佢係一個好球員

我覺得哥利亞作為邊鋒都好勤力

踢熱有一半都唔洗比人反啦

睇睇下覺得 利只係一隊燒味波 只不過係用另一套模式去打燒味

其實好多都係傳中入波

felix

本身期望佢更勁

睇過一條training片 佢地係狂練header 同埋用頭控制個波頂既落點 呢個真係睇到訓練 再係場上見到

摩佬啲中圈訓練 出到黎踢埋啲垃圾

又係老母入

斬100次總會入一次

空晒

屌

比我係馬體就學肥普 尤你出波 我中間放7條友係度

感覺唔到馬體有本錢入到波

屌你老母 條左閘甩左張伯撚幾撚多次

啲套路成功到一次就得 比啲爭札

利3個拉邊overload 你反擊又過唔到vid Henderson

咁馬體個問題有啲似我地
條防線已經唔係之前個條了

PSG終於都入到8強

psg最興係柒
真係睇定啲先

多仔入返球就加時

講真thomas好勁 Saul 呢啲根本好top既中場

菲獵斯暫時頂唔到基沙文個位住
差好遠

上半場個樣就唔似多仔有機

saul又傷？

咁沙皮都好老添 今場頭幾分鐘就把握到一個失誤 但又慢 又冇力水

今年靠哂湯馬士柏提嫁啦
Saul近季越黎越似Koke 哥利亞又係

防線今年就成條換咁濟

係難搞嘅

好似冇傷

冇野睇錯
以為佢仲係17號

冇啦 沙皮廢哂啦
之前都係莫拉達搭felix多

馬體會以前最鐵血既防線都要輸比C朗

脆眼神防守

所以都諗緊點解唔出維沙積高
唔知係咪想偷多粒

貪有反擊掛

馬體似出局 邊捱到咁耐

換走DC

發老脾

認真今場利個擺位同戰術都似我哋
但啲熱血同逼搶真係勁我哋好撚多

馬體點頂到踢12碼

12 4 66 三中堅 26突前翼衛
14 防中 5 15 進攻中

加沙應該穩過阿祖安

依家嘅Koke真係好撚廢

雙閘踢到翼咁

脆真係仲係好廢

脆救咗兩球

笑到仆街

但係好多時候都係補鑊
走甩哂羅拔臣之後補救返啫

不過佢比波真係好好多

救得返咪得囉

脆差啲助攻（對面）

阿根廷教練都係鍾意草印花

想等加時先換掛

馬體會似唔似博加時再12碼
但係比人禁住砌足90分鐘點頂咁耐

換走DC個下就想係咁

koke好似冇喘氣咁

PSG打交

紅埋

馬體會越位

施蒙尼笑撚死

搞掂就真係冇仇報

比著熱狗守 一定跟住縮 再比人頂入

真係好睇

為咗拖延時間 鳩衝入球場扮冇offside

個越位陷阱其實幾差，捕漏咗一個

Psg果場 尼馬一手一腳送can條on9走

90分鐘即換維沙積高

換脆了

但係搞到埋迪馬利亞停賽

仲有一個換人 如果淨15分鐘 摩奶達建功 波台會唔會暴動

阿根廷人特性係鐘意食黃

我食開紅

Oblak真係癡撚線

救左有十球了

終於要失

終於失守

算唔算抵死 冇前鋒 一定後面冇壓力到

一換走脆就輸

入一球就得

搞掂

阿祖安真係弱點黎

on9

利記係咪收皮

知咩料啦

好好睇

=加沙同隊長

呀祖安做乜撚野

呢場波如果馬體會晉級

真係龍門質素既分野

岩岩仲想講做利迷好有希望

Thomas都好關鍵

加沙都唔會係咁派膠啦 今場阿祖安面對咁少壓力都派左兩次膠

利記啲龍

馬體會仲有卡拉斯高同摩拉達未出

加時有多一個位？

好似可以換4個

玩FM我記得係可以4個

COYS - 利記利記

上年英超盛世
今年係咩？

上年歐聯有 今年應該都有

2粒
搞掂~~~~~

收皮lu

一射就有

完

呢D先叫做真正既防守反擊

son係到我地都得

兩個都冇人拍過去封位 米拿去到都遲左

好撚勁

攰 集中力下降

2個中堅當洛蘭迪係廢咁
迫都唔迫

祖雲達斯後防Rugani中左武肺

呢次大鑊

用呢個字可能好老餅
施蒙尼呢D真係教科書式鐵血防反
等時機陰濕位對你一兩刀

利狗呢燈西一語成讖啲燈post

屌你 街場白界龍咩
企前d都救到

btw 利記利記

冇睇
講乜

講咁多 咪又係靠個龍

15分鐘追兩球
只需神祕力量

成隊收皮

嬴到就得啦

BTW
係屋企睇個陣
入2:2個粒我有份叫左

比兩個施蒙尼黎教熱刺都唔撚掂啦
人地泊大巴d解圍 遮線 企位靚到
我地就自爆 頂後 甩手

我當我今晚係馬體會fans

唔講以為防守唔係教練執既

大力狗

買個肺炎大巴打可唔可以平D

佢地個442
特別係44位兩邊邊線球員D標波 企位明顯練過好耐

唔知依家大巴_有冇後悔唔黎

唔講以為高普教阿祖安龍門球傳比對面

咁Formation出事唔關教練拿又？拎黎講既on9

講緊球員自爆 係都要賴落摩到

可能會集體跳船
呢次真係睇下牙朗點做

Now都有講fa cup出禾姆所以輸嘅事
同今日做咗比較

諗諗下 英超得番鏝有機會晉

仲唔停賽真係一場波死成萬人

我脆係英超冠軍料嚟...

你奧林比亞高斯 馬體會 拜仁 rb咪出線囉
反正歐聯過咗16強之後都冇得踢

所以昨晚leipzig都誇張
4萬幾人入座

熱刺耽誤左佢

可唔可以改翻個名做脆 當比翻個名份佢？

On9 最後7分鐘仲出個未夠料踢既日本仔

呢D時間梗係放晒D前鋒出黎

paxxxxx都未夠料

morata識玩

擺明特登搞事

痢狗精神

2-3

痴撚線反勝

好似琴晚摩佬用禾仔咁

施蒙尼2個換人 炮製左3個入波

其實我都係覺得今場利輸運

利記利記

個龍穩到 小禁區都可以救到

奧比歷痴線

世一龍當之無愧

屌 我未來人

好可惜 前幾年 守皇馬12m唔識郁
感覺佢都係冇全盛紐亞咁勁

個分野係個龍

all in左 謝

皇馬個幾年
係係輸左比C朗姐

脆皮間接踢猁出局

一場就地底泥
紐亞果類型我唔太好

Trip

起碼復返上年嘅仇

我都唔鍾意佢成日舉手
但佢救波好撚勁

幾有隊長料 識得企出黎都幾好

巴塞個個達屎特根都好勁

咁岩記起有cap到圖

報牛了

上季贏撚咗啦
輸俾馬體會有幾撚大件事？
你班on9仲著緊過我地利撚
顧掂自己隊閪波啦

摩佬贏撚咗幾個啦
輸俾rb有幾撚大件事？
你班on9仲著緊過我地熱狗
顧掂自己隊閪波啦

好肉酸

阿祖安ig比人屌到上天花板

素素歐聯決賽個陣有冇事

最撚抵死係4日前d人仲留言YNWA 輸打贏要

唔記得 不過應該都有比人屌

真係唔知點解馬體會晉級咁開心

素素個下真係冇計
人地太醒省去手到

因為冇人鐘意猁狗

大力狗就好
提早完季

Eriksen is having doubts about joining Inter Milan, and whether he should of held out for Real Madrid or not. He felt leaving Tottenham was necessary but expected something different out in Italy.

[El Desmarque]

2個鐘前

You will Never Walk Alone 又變成 You will Never Walk Again

半年前阿祖安上身幫佢贏超級杯仲吹奏到最強二號龍

都唔明利點解成日覺得自己係+2gc⋯⋯

回家吧

羅比堅尼

正氣痢

好癲 原來on9唔係扮出黎

成班一百步笑二十步。。。。。

笑得好

叫我？

有無諗過係佢黑仔

好大鑊，NBA都停

籃球同足球都有人中招

【#體嘢突發】

《泰晤士報》指，為配合防止武漢肺炎擴散的工作，英格蘭足總及英超或於日內宣布各級聯賽以閉門形式進行。

#體嘢

湯漢斯都中招

出邊應該唔得閒理香港住
大家加油

脆皮又贏

就咁完季啦

波台一致同意取消今季英超

因為有脆

睇嚟猁啲運氣用曬係英超啲ugly win

佢哋贏多兩場就會停㗎喇

成績計上半季

市場上有冇類似Thomas依D
咁先叫中場

點睇
我認同一半半

邊個黎？

唔知
碌youtube 碌到 咁少廣東話YouTuber有熱刺content 咪聽下
聽完覺得麻麻 聽返鬼佬podcast 算

鳩普好學唔學學哂摩狗賽後訪問啲衰野

球迷直播室咪即係袁文傑同擽仔個班
舊時仲有沙比 toni個班個陣就好聽，又有point

依家好一般

英超如果暫停

我熱或者最大贏家

真係停嘅話，今屆冠軍、下屆歐洲賽資格、降班呢啲真係有排拗

Son, Kane好返之後搶分

計半季好似第5？

係真又好呀 延一延期都好

英超個例如果係咁就爽 計半季

記憶中摩佬入主之後有兩次機會，但係兩次都失分

如果計半程乜都抵返哂
延期閉門作賽就拖到Kane son 出黎

好耐無聽啦,越黎越廢,D舊人都走晒

早年幾2年都開始少聽

依家聽體嘢多

肥蘇都有時聽下

體嘢有point 好多
雖然佢地個個反我熱

所有野摩講就係錯

19世紀足球

多哥係巴拉圭第一場波

DNA

老蘭

[@PBSportsWriter] | Willian wants to wait to see if Tottenham Hotspur secure Champions League football for next season, before agreeing on a potential move to the club.

Spurs chairman Daniel Levy would also take some convincing as the club have history with Willian.

#THFC #COYS

🗣️ RUMOUR: Man Utd, Man City, Juventus and Real Madrid all believe they have a chance of signing Tottenham striker Harry Kane this summer.

📰 SOURCE: Daily Express

#TransferNews #COYS

計半季成績有第5咪有得踢囉

獌呢？

睇漏sor

熱區繼腦殘代表後再有眼殘代表

廢炎

腦殘係？

一隊波踢十二個

以為你話會員科

呢個唔洗講

好想我jer你咩

熱區兩大食女巴

銀狼 AVB

btw 點解好似好耐無見銀狼巴？

同牛清一樣

係咪有咩誤會？

Kane 唔會走掛

有冇熱狗有酒吧圖畀avb 巴？

睇你大佬畀唔畀到信心佢lu

P牌！？

[COYS - 引狼入室] 熱刺球迷吹水區 107

#525 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我由冇ac mon 熱po mon 到有ac

會然#7332好偉大

daily express 就算鳩數啦

若能收購有級數中場，熱刺就加速進入收成期，未來一兩季應該有冠軍（何Wayne英超賽後評 - 熱刺 5：0 般利茅夫）29-12-2018

未講錯
係利維太遲買中場

去咗19000

呢D乜野三角關係我唔識呀

我諗點都會比最少一季摩佬既

用不是定理喇

唉Kane又嗌走

cos x=-√(3)/2 or √(3)/2
利申dse level 有錯咪屌

Harry Kane 走左 應該搵唔到replacement

點計

幾時取消英超呀

咩叫-210度
角度可以負數既咩

利狗

聽脆9Up

應該係某會員（睇po應該係猁/AVB) 問過呢條

佢照Copy

又屈？？？

真定假 做咗真心膠？

屌 下個禮拜要交呀

不如睇下出面D師兄邊個識做幫手做左佢啦

馬卡話歐聯歐霸即停

馬體會
我鐘意

唔使急，最緊要快

成班都唔認真答我

Romano 話100% follow 西甲停

上面咪有巴打答咗你囉

嘩 停左應該冇咁快開得返

絲襪口罩

Jason Burt
3 分鐘
A Premier League club is carrying out coronavirus tests after three first-team players displayed symptoms. More on @TeleFootball

許咗願希望主快啲中招與世長辭

GG

我認真答㗎

襯埋色

用西咸啲人開左局fm mobile 買啲人番黎之後勁撚到
勁多絕殺同ugly win

點解唔用安東尼奧

唔賣佢邊有錢買維拉個妖人中堅

Dier唔帶口罪衝上觀眾席會唔會瀨嘢

中左肺炎反而踢得好？

Jason Burt
@JBurtTelegraph
·
36m
A Premier League club is carrying out coronavirus tests after three first-team players displayed symptoms. More on @TeleFootball

脆

公平d 20隊波投票決定今屆作廢吧

佢走對大家都好
普畀到球迷交待
下體搵啱人
脆可以靠多啲技能搵食，又有跑9包位，又有新開始，又唔使咁多身體對抗
或者搞到今日咁，我地都有份責任

黑色素回歸

講身邊球員有症狀, 仲出黎唔戴口罩同繼續記者會

原來係李城三個中招

都就停英超啦

咁重死，完全無得防一定要停

最緊要計半季

fm西咸就好似舊時嘅熱
打機人腳好勁，現實好鳩

英超暫停直至Kane Son 復出ok?

【#體嘢突發】

#森多利亞 宣布加比亞迪尼（Manolo Gabbiadini）確診武漢肺炎。

#體嘢

其實唔買人根本廢 點用noble snoagrass呢兩個老野
買人後
隻左閘踢到世一咁 bowen 同簡拿尼斯carry 到

玩433/442啦 西咸易用啲
noble ok嘅
要黎打HB 甚至A

荷甲暫停到3月31。

荷甲有人中咗招咩？

上網睇好似話如果英超腰斬既話，名次按首循環決定？

熱個陣係咪排第五？

都仲有歐霸踢下

柒頭

點計就等公布啦

佢畫個條線 邊到做死線
影響晒歐聯歐霸同埋降班
佢地晒計數既

型咗咁多
差啲認唔到條柒頭

fm mobile 冇 HB

冇依啲玩中下遊難搞好多

當無打過用上季賽果咪得

最後決定點樣set 條line都好
都好肯定有人反對

好簡單 當係屈福特
佢季中炒人之後上翻正軌
如果唔計咁D錢呀又點計呢

呢壇野真係交翻比英超官方點決定
仲要係新上任英超CEO
一上任就搞咁大單野

好想佢升

話說做咩巴打句句都

聯賽要收皮了

我估會delay到夏天先踢埋如下賽事 下季就成個歐洲球壇遲開季 歐聯歐霸歐國幾有可能腰斬

今晚歐霸踢得做咩 都唔會踢得成次回合架啦

歐聯歐霸都已經係傳過踢埋呢一輪淘汰賽就會停

歐國杯今年佢仆就仆街在幾個國家一齊搞
都應該唔會如期搞

其實諗落延期都好
我哋咩人都無

DFB and DFL are seriously considering ending the season after matchday 26 this weekend with no trophy and no relegation. Teams that currently occupy European places would qualify to the CL & EL and the league would expand to 22 teams next season [Express]

德甲好似想咁樣，唔知其他會唔會跟呢

利華古遜暴動都似

咁我地連歐霸都無得踢了

痴撚線 死大69害人不淺

雖然討厭阿記
但我更憎大69

唔知熱狗點
都幾擔心

停未？

狼隊都係咁先 岩岩先歐霸作客完奧林比亞高斯

利真係好黑 由之前兩次聖誕冠軍拎唔到 到今次真係拎到就搞單咁既野

阿記阿記

咁真係好大鑊

上年佢咪肺左炎

馬德里justin timberlake

Olympiacos班主瀨嘢，狼隊仲咁夠疆琴晚去比賽

大xx好似都中左招

倫敦已完

Odoi 都中埋

成個歐洲都玩完

未踢果d留翻下季踢，跟住先頒冠軍
下季就縮到單循環+季侯賽 , 咁會唔會好d
橫掂今年歐聯都會爛尾，下年都搞唔成

好影響收入

不如叫D領隊用fifa打埋佢

不如當今季無踢過啦

對摩佬有信心

唔打啦唔打啦 咩成績都唔緊要 但求d球員唔好中就得

[CalcioMercato] | Tottenham Hotspur head coach Josè Mourinho is keen on signing RB Leipzig attacker Marcel Sabitzer in the summer window.
The 25-year-old has scored 15 goals in all competitions, with 8 coming in the Bundesliga. He has also contributed to 7 assists.

兩隊鄰居

Dele行得太前

有 A 冇 HB

仲話罰9佢

希望熱冇人中招

倫敦陳巧文

分分鐘諗住要罰佢嗰班都中埋招
根本Dele做緊衛生推廣

俾人入兩粒就話要買

我有個fd係英國識得佢，佢係心底好好嗰種，係有時燥啲。佢本身又唔貪錢唔要爸豆份身家，王子名譽都唔要，其實唔會係racist

不嬲都冇人反場外嘅佢
佢識做好人，只係唔識踢好波

real 除左打波做乜都好

熱狗reddit 居然有人吹風話唔使帶口罩
即刻打篇文屌鳩佢

自己中好啦，唔好累人

Dele Ali係王子嚟？

有無睇阿拉丁？

尼日利亞部落王子，但唔係你想像咁既食人族，老豆商人有錢佬

我以為佢係咩英國皇室

奧巴係堅定流

Henry alli

fake

屌po到sky sport同now都有新聞以為真

果個係假帳號黎

ali~alibaba~

唔好叫佢Alli啦，人地唔鐘意，叫返親切D，屌你（Dele）

轉行玩電競啦

dele 單親家庭 冇辦法專心踢波
所以當年中學就去左一個白人家庭到住
依家基本上係當佢地係一家人 個白人細佬踢唔到職業 但請左佢做agent
當年有講過踢得到都係多謝呢家人
所以佢場外係ok 嫁 知道自已要d 咩 係出身問題始終令佢性格有d mk

出咗名撈乜都得啦

見佢有開live,但其實佢打機勁唔勁

未睇過
老實講廿零歲唔會差得去邊卦...

呢個勁咗幾年啦

希望隊波唔好有人出事

暫時睇黎我地損失最少

英超快啲停等我地休養好
直接下一季啦
對我地算係最好結果

直接入摩二季

黑歷史直接刪除

摩三季魔咒已解
可以長教了humble one

尋日sc 有個itk (Dragon1)
講主唔係永在
因為Joe lewis 信左主 比左好多錢炒肥普同請摩 依家踢成咁
覺得主呃鳩佢 所以主依家要博摩下季教得好
問題係摩都覺得比主呃左 依家話要8個新球員
例如佢一月唔要前鋒 係因為暑假要個勁d 既

光頭西沒日

不過冇光頭西又冇今日又係事實

8個新球員

一子錯滿盤皆落索

清唔清到咁多位都成問題啦

wanyama rose v5 dier vorm foyth

主呢鋪真係要all in 摩佬

下季 如果唔續約嘅話

門將：1 22
後防：3 4 6 33 19 24 16 39 15 21
中場：8 11 18 20 23 27 28 30 17 29
鋒線：7 10 52

英人額就3 33 16 39 8 10 20 19

青訓額就 3 8 39 16 10 29 52

一定清唔到8個
除非連sissoko個班

一係買個8個，有之少3個係英人

lml 30m uncle3

同埋8個球員
我以摩佬啲要求
1個都30m左右 起碼都要成240m

個單fake

V5後備都得，始終有返咁上下經驗技術

話唔定Kane走呢， 咁咪有錢囉

傻西偉利安都要30m起
佢仲話想買個勁嘅話
賣左Kane你買番個前鋒，你起碼都1億啦已經

同埋你賣左即係又要搵多個英人番黎攝位

安係即戰力黎既
Son Kane Willian or lm

真心覺得黎緊呢季個轉會
熱刺會有大手筆
Willian 自由身既話係比人工
雖然條數唔會小 但佢真係有料

trippxxx回歸

韋利安會嚟熱咩

我指個傻西偉利安係季中傳個個前鋒

車仔willian free唔洗錢啦
但近期傳佢要有得踢歐聯先黎

係呀，不過如果佢話要走都無人阻止到。
同埋隊波黑成咁，真係唔出奇

希望有冇歐聯佢都會黎

利維真係想搏嘅話
應該會強留埋一季先嘅

咁要賣去PSG 先得喎

佢地有伊卡迪加包皮了

Kane換包皮

首先要有人肯買

係都伊卡迪先，聽講同屁馬包皮不和

終於有個中肯嘅comment

份約去到2024冇野既 今季有大手筆 成個陣容會強好多

冬天補支葉，夏天補埋個幹

車仔個odoi都中左招

仲係肥普就話姐
佢老婆咁煩

佢老婆算唔算球壇笑話嚟

Jose Mourinho is very different in his dealings with the players behind the scenes. He frequently texts Tottenham players telling them how good they are and can be.

[The Athletic]

真係變咗

摩daddy

唔信會send俾30m

呢個陣J唔J得過

*左右閘換個正選

個陣容買多幾粒核心即時有料到

你隊波冇科

見到dier就唔撚開胃

係喎

買多幾粒核心？
主:

諗住Dier夠高

手足都係玩winning

winning 就好玩
pes就不了

好似喪屍病毒咁 爆到全歐

睇到佢個樣已經嬲嬲地
上場有球解圍求其到仆街 明明可以做好少少 一野踢粒波去對面隻腳度
唔想踢就走啦屌佢
唔知你地記唔記得

會唔會佢已經盡咗力

PES 而家變咗毒瘤
下年轉返FIFA嚕都係~PES 個demo只係個假希望

仲話開始搵到自己既位置
點解歷年黎 我熱咁多on9後防......

球員中招都唔知點算了

pes年年demo都正
fifa頂唔順彈彈波同溜冰

Tan仲儲緊經驗值，下季有睇頭

我最撚憎fifa 後防ai 佢地淨係識縮 同包越位

Fifa真係俾唔返winning嗰種真實感我，但係PES 真係越嚟越賤，夠膽出demo呃人買

real
但winning最唔好係中場同後防分得太開

係既 希望借出去玩多一兩年 返黎可以上到大檯
Dier打中堅你會不安到一個點...........

同埋我發覺近年PES 成日AI 轉唔啱人，搞到失波

咩事 呢條友連名都未聽過 pa又普通
愛記用50m冬窗買佢廢到

Fifa防守真係怪，仲有打橫移動好似好耐先去到個位咁

好勁的

俾佢慢慢搵返自信先

dier究竟打咩位先打得好

想問下大家
你地覺得後防邊個最穩陣
山齊士定A4

或者試下返返去葡超重新黎過

山齊士越打越好咁，而家好難講

Tan no need啦
繼續英超出下學嘢夠做嘅

A4 2018-19年version就最fit 2020年體能差左得返路數我覺得
黑山 感覺成長中 有機會過兩年好d既我相信 雖然定期自爆

做下後備學住野先，將來大把世界

v5

我想睇下v5喺三中堅中間個位

DEMO其實唔差
去到正式版可以話完全係第2隻GAME黎

下季中堅
比利時孖寶 坦 黑山 BD 新中堅
會唔會太多
V5 會唔會走

正式版一開頭都似嘅，過咗兩個月左右又係撞到好誇張咁，同demo完全係兩回事

V5做後備其實幾好，唔好走啦

定係會借走坦
仲有dier

依個數值夠殺啦
太睇啲pa冇咩用

如果3後衛會要多少少中堅，我諗

都係

坦 a4 s6
v5? 科？ dier?

就咁睇 唔覺會借走坦

一係就買2個中堅

Upa dias 拿玻里果件

我當佢真係出錢
依3個加埋都250m左右啦 仲要加埋其他人嘅話
爆硬ffp

呢個勁到仆街噃係些路迪定流浪

講真3個入面買到其中一個
真係算好好

GLC計今季定下季

應該今季

不過都係個句啦
買到1個依種lv嘅星已經跪恩啦
仲ff買幾個

我自己咁諗
今季個投入低既話
熱刺黎緊真係唔知有咩教練可以迫到主
今季完美展示咩叫黑仔
主席咁都唔all in 我睇唔到有咩決心推隊波上多一層
就當摩佬真係玩3季 今季投入買落既陣容
都會留比下一手

黑仔還黑仔，我熱陣容真係唔叫完整

睇個勢真係難

條中場得lo叫有級數 穩定
第二個係素素
跟住dier 摩佬有期望但大失所望
Winks gedson可留
尼當好危 唔知會點
呢條中場真係唔可以叫完整

比我ff 下

Son Kane Willian
Lo
Winks matic
BD Sanchez A4 臭

就咁望落去舒服好多

訓醒未

Willian我prefer 佢同Son輪換
Lml就同Lm輪換

荷B同ali 輪？

大家講到好似有得簡咁
事實就係主席繼續唔比錢
繼續用翻呢班人

有Bd 臭 matic都舒服 咪玩啦

應該會放返屌你喺ss位？
荷B係咪得？我唔知

Matic真係老喇，再搵過個啦

黎緊轉會充滿變數
可能會仲好

下個更可愛

冇大量創造機會 點玩ss

買dias啦，好似同摩佬一個agent

諗唔到有咩選擇
Winks 素素 lo
硬係好似差啲野咁

屌 ff買人 笑4 熱狗嚟㗎
Budget 頂盡100m 唔係嘅話主仆街死

係 文迪斯

柒科改造防中 主又然

yes
係唔係都仆街死

不如畀dier 踢閘試下啦 反正都爆

exact7ly

得咩

初初嚟踢過下閘
後防萬金油

其實差唔多，素素做後上，Lo 做串連，winks控節奏(定係同lo掉返轉)
最緊要夠硬淨

希望會試下

100m

有冇呀

係 仲有一樣過往摩佬既防中都係硬淨
呢度得素素一個硬

猁之後兩場對手中晒招，想夾硬踢多兩場都無可能

中鋒: 傾(買後備前鋒)

前場: Son(貝b) low(屌你) 契安?(lm)
Lml就上面6件邊個傷頂邊個

中場: 榮(ndm) ssk(gf)
Dier skipp就間唔中頂下

後防: 假設v5走 科躝 peter繼續外借
BD(ssg) A4(dier) S6(?) 城?(臭)
坦我覺得同lml定位一樣 唔夠質素做第一後備 只可以做萬金油

所以最低限度要買1.右閘 2.前鋒 3.防中/中堅
如果簽到契安 買埋左閘就更好

Dias Upamxxx Koulibaly 唔好再提 無可能買到

講到城城一定黎咁

所以咪加個問號

full team 搶分
啲運仲係到呀

Loooool so when Amazon chose to film the doc with city, they won the league and league cup, centurions, best team in England.

Spurs? We drop down to 14th, sack our manager, lose all players to injury, go 7 without a win, miss out on CL spots, league cancelled due to deadly virus

下季重拍唔拍？

等傷兵復出了

對熱刺真係最佳結果

有錢就會拍架啦
俾得起錢，光頭佬pornhub 都照拍

你肯定復到季？

復唔到更好

會點定今年既前5

點都好過keep住踢嫁啦

會唔會可以轉會期照舊
新援幫手踢埋補賽

好好珍惜呢兩星期加緊恢復

就算傾son 4月復岀唔到 都可以俾班人抖下
尼當可以操fit啲 lml唔使傷住踢
我熱成為最大贏家

開盤
尼當變大肥當 定操fit d

肥當心諗正可以狂食pizza

其實成日覺得肥當最似嘅球員 係取取
前題要再操勁啲先

隔離嗰幾隊就無得練

Following that Premier League announcement, it's worth noting Tottenham's players are training as normal today at Hotspur Way.

繼續練波

呢段時間可以當季前操練咁操
4月未必可以復賽住
摩佬終於唔洗等到7月

最大贏家

照常操。
醒定啲wow班友
一個中就gg

如果專心係訓練基地集訓嘅話應該無問題

躙啦
迷摩唔迷熱

班友一係練波，一係鋤uno
成班毒撚咁樣應該唔會喺出面惹到嘅

大於啫 唔洗咁小圈子掛？

嘩，迷摩喎，拿我就我迷普既

postpone 消息一出 大家居然唔係第一時間關心球員健康係成績
班友醒定啲咪惹病毒呀

停賽到四月
完全唔覺得四月會真係踢得番

My Club?

岩岩熱官方twitter 話停賽下面d comment

好好J

最好J係後備咁多人，都係無科

我屌你老母咁25？

咁垃圾正常既

斯洛文尼亞+45 Confirmed,Total:141

打錯野,sor

夠臭同tan垃圾？

其實車同曼都唔算失敗，但係都係第三季就嚟料

真心覺得myclub遠遠比唔上FUT

PES 唔洗錢先玩2野

做乜咁多人吹奏金章安條粉皮
熱刺唔歡迎佢喎

個bid scout系統真係

買晒成隊曼聯

呢度多咗迷摩力

咁堅？

仲唔借啲意？

4 星球探除左果4 個都會儲到

拖多兩個月唔cancel都唔得啦

下季係佢1.5季

普天同慶

我熱真係最大贏家

主席表示好sad
無咗場門票收入

所以下季照減筆直

季尾嗰啲演唱會都唔知搞唔搞得成

3週不敗

係最緊要班友唔好出事

聽下叫重災出嚟嘅son講
唔好輕視

係咪得我哋會對延期開心

唔四圍蒲日日返工放工做宅男應該無嘢嘅

廷期又點 盃賽全出局 爭4又不明朗 廷遲斬首咁

將痛苦期拉長

因為已經無可能會再差過之前

有Kane有Sissoko有Son

至少唔駛俾Ighalo同Bruno強姦先

成個月唔洗睇閪波

猁:連天都要迫害我

屌你迷摩大過迷熱自己去開個摩連奴球迷吹水區啦 仲好意思大大聲講出嚟 呢到叫熱刺球迷吹水區呀 一日到黑係到諗摩狗點摩狗點煩到閪咁

手足唔好咁 我反摩反左咁多期都未發火

條腿

德甲都停埋

一路睇一路想像緊Levy瀨屎個樣，好過癮

正
一次過可以收哂兩件光頭佬皮
屌你老味咩summer要簽8條友岩件廢老心水
除左賣撚左kane我真心唔知點做到

原來上面有禁語

我都係咁話，係人都知Levy孤寒架啦，有冇可以課咁多水呀

摩佬黎之前就話熱刺個陣容好好，仲有新聞話佢知冇錢買人都肯教，而家就話要8件
講真佢係車，皇同曼都冇試過一個轉會期買到8個佢口中話有質素嘅球員啦

不過如果Levy真係劣嘅，買2至3個都有啲可能嘅

應該比盡比到億5左右
今季肥普當計埋大巴拿個份都係差唔多億2左右

瑞士+2 Confirmed,Total:1137,+2 deaths,Total:9
智利+10 Confirmed,Total:43
土耳其+ 3 Confirmed,Total:5

唔睇名我以為係你屌

祖記兵會唔會鳥獸散
有冇興趣過嚟著21號

正呀，留名等睇光頭主同摩狗一齊敗走

係大巴+般奴

如果係咁就真係要睇下買邊個位置先
話哂如果真係要買個世界級球員, 起碼要1億, 億幾兩億用黎追星, 我驚真係搞唔掂

話時話, 當時傳Dybala幾錢左右? 好似係90M?
Bruno冇記錯好似係65M咁上下

真係學前面巴打話齋, 得1.5億

計我話即食解封咗個禁語先，咁好多問題都已經解決咗

Son星期一返嚟集訓

rehab Training 姐
之前隔離咗兩星期

#Pochback

大巴唔計肖像權六十幾咋

個陣傳係bruno 50m左右加add on
大巴拿係65m左右 未計image right

開天殺價
要8件

光頭西就可能肯俾2-3件

你話要3件
就可能得一件，仲要係水貨

你當2個都係65
唔計額外野嘅話

大咩呀大

Bf同gf差唔多價錢 點解唔買bf
起碼可以即食

個陣肥普係 bruno 大巴 同 古 3選1

之後到岩岩個陣 摩佬買斷lo同買荷b仔再加借gf筆錢係 正正就係要黎傾bruno同大巴個筆

你當如果冬季買bf 就唔會咁快買斷low 同 買荷b仔

乜摩佬有得揀咩

講要八件其實係四件

Tricky One

以今季黎講, 佢未必會走啦, Sarri好似開始搵到佢本說明書

應該有嘅
因為冬季個陣都仲有傳下bruno
但一買斷啊lo之後就冇傳了

亞朗都錫晒佢
祖記又當佢係迪比亞路接班人
但係有機會買真係買咗先，下一代阿根廷領軍人物

換尼馬

最好時機已錯過，唔使諗喇

我仲記得個排我地都以為係Bruno, 最後變Bergwijn
不過好彩Bergwijn都踢幾好
可惜我地仲係差緊個Playmaker

講真點會買呀大佬
又唔岩打
人工又貴

Lo位置未夠前

冇啦依家
季初係沙利未搵到點用佢+祖唔想搞佢單官司，佢個陣又覺自己未必有出路，所以先有得去傾

係，以佢年紀，身高，第一年英超，真係算係唔錯

為大家健康著想，贊成腰斬今季，當無發生過

雖則我覺得依家嘅Depay會更好，肥普同摩都有傳佢，點知大傷，先買荷B仔

不過表現都唔錯

應該會再傾，而家小花都冇心機踢，好撚大鑊
仲有小花點名尼馬做接班人

如果呢招逆向思維係得嘅, 咁我又唔介意摩佬話要買多幾個, 話哂最後買到人, 都係我地賺嚒

我就係想講拜仁由頭都尾都冇諗買斷
個人工真係太貴
唔似拜仁作風

今日又睇咗一集Netflix祖記，佢真係又可愛又勁

踢多兩三年不得了

而家食得屎啦, 一個已經比人買左, 另一個成數有幾多都未知
市場上65M仲有咩好選擇

BTW, 如果真係買, 應該買左咩位先? 防中定中堅先

師兄忍兩三年就唔係度

黑仔王

師兄 忍兩三年就唔係到

禁語正在好多位都打到

靚仔又好波, 仲要有靈氣, 真係邊到搵到

而家係摩佬教, 我反而唔想佢黎, 唔好哂左佢
其實係而家先黎話想買真係太遲, 買到嘅機會好低

記得之前大家都話佢大隻得黎唔夠靈活加上速度略慢, 驚佢踢唔黎,
但又真係估唔到佢大大隻隻幫左佢唔少, 同埋都同其他球員幾夾咁

就係再夾落去仲得了

森多利亞中左5 個

一億thx

希望佢之後漸入佳境

希望佢無事

唔知點解由摩接手之後，啲球員氣場唔同咗，好似冇咗種靈氣咁
隊波依家畀我嘅feel 似細個睇啲卡通片咁，主角某個好朋友冇主角咁勁，想變強，點知誤入歧途跟咗個大反派，勁係勁咗，但係個人變到好弱，黯淡無光咁，冇曬靈氣

Dybala 無可能嚟熱㗎啦，佢嚟咗，又少咗啲華麗足球睇㗎啦

如果季初就另計 argentina power 唔講得少激活到科

原來一隊冇停到訓練 有人奶野就真係可以重建

英超home office, 開zoom 黎訓練

你傻架？猶太人做老細邊有得放假？

快啲腰斬賽季啦
再踢落去會降班

alli 同 dier 偷偷地扑野

踢法係幾似生日蛋糕

摩佬識治利維就得

冇可能啦，摩佬季中先話咩唔洗買人，搞得掂Levy，我地就唔洗冇攻中用啦

而家望就望前場買返個創造型球員，再補下防中同後防

冇左Dybala同Bruno唯有向前望，鬼叫Levy孤寒

摩佬就算啦，冇期望，冇失望

頂～

頂住左呀

搞到咁唔知列斯聯最後升唔升到上黎

唔記得邊度睇返嚟話升2隊上嚟變22隊，下季降5隊

咁佢季中接手又好難話買人既
當時新官上任一定要比球員信心
爭表現 所以佢對外話滿意陣容呢啲門面野
點都要做既

telegraph

摩佬識做面門嘢

我諗起單新聞話佢Text球員話佢地好好，再諗埋尼當單嘢，我都唔知話唔話佢On9好

話佢懶啫，無話佢唔好波

摩佬係鍾意啲乖仔勤力既人
但尼當真係太懶

真係好想知邊個咁無聊會追番post逐個負皮

咁好心機？

你試下淨係睇我

會發現我每個回覆都有1個負皮

琴日既回覆都可以追番黎負皮

我都有
哈哈

佢咁有心機人手逐個負皮咪由佢
係覺得條友好無聊姐

所有歐洲聯賽同杯賽成績取消咪得

算啦

又黎

歐聯取消一季
下季直接22隊踢
咁似乎就最公平 反而合約問題難搞

其實只要有暫停都已經贏緊
歐聯個啲已經係bonus黎

最好就按上年個排名啦

李城錫菲聯100%反對

就算係兩季分數加埋都啱啱第4

照升

如果鏝上訴失敗
咁佢突出黎個位會比返李城應該？
咁合唔合理

計平均分數 參考阿甲降班機制

土屋巴其實暫時黎睇各個可能性對熱刺都有利
除非佢夾硬話今季前四直接獲得下季歐聯資格

隊波柒到仆街時停賽 行運行到腳趾尾
其實下季歐霸都冇壞 起碼你地daddy有晒經驗

都係為盃啫
咩盃都冇咩所謂啦

始終都係想熱刺直接歐聯
呢個陣容係值得有冠

"你地daddy"

不勝到完季，然後即刻完季

佢又冇撚有錯喎

好似吹緊想買兩個城城
一個係諾域治個右閘
一個係般茅個龍門

不敗到完季

好想要右閘

呢件有機
仲好似吹緊ajax 件龍門onana
連皇馬件中堅Eder militao 都好似有
不過皇馬個件唔會啦佢地自己都缺中堅

皇馬果件冇乜出過 可能有d機

呢幾個月希望可追好進度
搞好轉會同夾順隊波

隊長份約好似2022年先完
今季買龍加沙咪要變第三龍門

主全力幫我熱搞地產
應該會請里爾個director of football？

果個dof 同摩好似好老友
接手個陣係唔係傳過

可能摩佬Text佢係話：
Dear Ndombele,
You're good but Lazy as Fuck

講真佢變左小小既
希望keep到
再好似之前咁真係不得了

Levy搞地產，咁邊個科水同Deal買賣人，係咪有得開水喉

希望佢戰術上進取返啲

成日死守比人圍攻，冇眼睇

錢都係利維睇嫁啦
但我估應該都會請番個正式嘅Dof
依家好似係有個掛名嘅 廢的

有科

係就好
硬係覺得今季點都迫到佢科水

咁踢法係難為左大家對眼
等個陣容補強好
有個掃蕩勁既防中同好似BF 咁既人
應該會順哂

帶到luis campos 黎或者真係好事

有陣時我搞唔清楚，到底係教練入紙比名單再由DOF判斷係咪買，再得到Levy點頭先可以傾

定係主席咩都係諗同揀，所以就求撚奇

主應該淨係諗錢
同埋對利維個presentation 應該要好好
同佢講到個性價比出黎
純粹ff

依家係摩同首席球探hitchen夾要買咩人
再俾張list光頭西負責deal
請翻個Dof都好既 有晒人脈買人都易啲

主席出多少少錢都唔肯

條友真係亂咁黎
連呢個都負皮係咪想中肺炎

去第二隊搏表現入番國家隊仲好

投注區有仇口？

唔會啦

我係賭波post同其他球迷post都冇野

咁樣追擊

係呢個post先會咁

仲要追番post黎負皮我都幾佩服

朝早佢好似手快快負皮埋你

屌 好撚恐怖
我懷疑佢已經變左bot
我一回覆就負皮
快手推完呢個Post搵過條友開

你唔開post,我熱點不敗

是但喇
早一年 熱區係每人一個負皮

係熱冇人珍惜科

問題係好多時得我一個出聲都可以咁
成個post得我一個人個個留言1個負皮
陣間佢搵上門點算

其實係我比

死gay佬 知你暗戀左我好耐

費事比人覺得我成日搶開啦

所以你接唔接受科？

不了 我咁靚仔

琴日果d佢都話隔左段時間先黎

依家係秒負皮 CLS

平時都冇人開嫁啦

陣間我開完又比人炸腐皮

搵人開po 我同緊女朋友做愛

唔理了 照開

靠u了

halo 熱迷們

[天祐球壇][COYS - 歐聯再見了] 熱刺球迷吹水區 206

嘩 連新post都秒負皮

科打defensive full back 左閘cc龍啦 出波好啲